點解訓左咁耐都仲係4:1

4:5可不可以

阿特蘭大30年fans發來賀電

收爺啦7頭 日能日係度羅馬羅馬

可以 下次啦

下次 羅馬 4:5 阿特蘭大

係你訓緊嘅時候我已經同托迪食完冬至飯

留返次回合反CUP

托迪:我係中國人呀屌

唔好咁

日撚日羅馬嘅報應

我哋羅馬人邊度跌倒就係邊度起返身

你發夢

樓主我呢邊反cup左

地獄？

下場7-1啊

好彩跟左你買

樓主嗰邊先係地獄

反晴妹？

反到佢冚橙